出邊d打邊爐餐廳真係多得個家族唔少

出去行一圈，星期6日都有得walk in, 大把位，相反，韓燒就爆場

本身依間野平時應該拎號拎到5x, 60

牛角爆場 牛賊鍋全線收皮

唔知三個月後汁靜幾多間呢

根本食火鍋最無意思

屌又係你啲痴線佬
人地鍾意打邊爐又話打邊爐冇意思
巴打食好啲咩有意思嘅嘢

依家打邊爐仲安全，因為冇人
燒肉就好危險，好逼

邊間

打邊爐同韓燒個分別係邊

愈危險地方就愈安全

上星期食一鍋堂荃灣，係第一次唔使攞飛直接walkin入得

去火神山醫院行個圈 最安全

一鍋堂

見到d鋪頭咁樣都幾心酸，個家族累死人

經過一間小店 就咁睇一個人都無
好慘

打邊爐同韓燒個感染風險其實差唔多

睇唔透仲出去聚會嘅人班心態 韓燒點解會低風險啲

打邊爐自己買料先過癮

冇錯, 真係好撚反智

其實係咁啱染病個人係同人打邊爐
根本係只要有一大班人嘅活動就有機會

等睇韓燒爆大鑊

其實都冇分別
你食飯傾偈都係會傳

港豬就係咁撚蠢
當日唔知邊條柒碌話霧氣傳染
結果玩死晒班邊爐店

唔係話打邊爐水蒸汽播毒咩？

食飯傾偈，水蒸汽結果都係一樣

所以d中式大圍枱既餐廳收曬皮

下次燒肉家族係咪會話d油煙會傳染

其實一齊食飯，講野=噴口水，得果一米都冇既距離，緊係食到應一應啦

唔係只係啲戇鳩仔扮專家9up

咪一樣咁危險

韓燒照計都有問題

嗰樣野一出事就會冇意思

點解香港人啲素人咁癲 先有陳同佳 後有邊爐家族

韓燒咪都咁危險

啲人咁搞法好快會有韓燒家族

Diu平時卜成一個月咖

唔係多得打邊爐家族 出面市面爆發你仲死

點解唔係 多得政府唔封關

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address

柒娥：封關冇意思

證明港豬仲係港豬

見到新聞, 所以唔去打邊爐
但走去韓燒, 日燒
咪一鳩樣

唔怪得一鍋堂送100蚊coupon

葵芳但馬屋仲係好多人食，前晚行過有8成入坐。

食開咩咁撚巴閉？

去吉野家食最好，完全冇人勁安全

屌之前睇一鍋堂app bk位一個月之後都full 晒 而家walk in任你坐

屙屎冇意思

個家人都有BBQ話唔定就係韓燒

出街食緊係食d功夫菜
屋企整唔到個d

牛涮(粵音:傘)鍋先啱

係圍埋一台食嘢嘅問題

今時今日仲係日日都要搭巴士返工既人情何以堪

幾時整個油煙播毒

讀開牛賊鍋，感謝資訊

佢地就算係食西餐結果都係一樣
重點係多人多飛沫

有冇邊間好食既邊爐推薦

利申 唔驚死 驚排隊

本身唔認同
但睇完你呢句又覺得有道理

應該係讀算

出邊d餐廳真係多得個淋病唔少

其實日燒燒韓都有霧化

汁你老母咩

白汁定黑汁

韓燒就唔驚口水傳播

Show Blocked User - summerc

依家轉外賣服務
包埋湯底
屋企開個爐就得

堪稱邊爐界MT

有冇諗過根本就唔關邊爐事

異讀字嚟
來源:

老實出街食我最大目的係唔使自己洗碗

我都唔明喎
唔係一樣咋咩

好似有關係，如果我係老細會賣平d係牛涮鍋有限度賣牛角野食

的確係高風險過普通食飯嘅
但主要避堂食啦應該

遲d會唔會有韓燒家族放題家族果d
其實出街食嘢要除口罩就食咩都會有機會中始終咁多人一齊除
點解d人覺得唔打bino食其他嘢就冇事
最安全就自己煮，連外賣都唔好制

其實燒肉都危險
少啲聚餐啦

間野啲員工係讀算

咁樣就叫有意思？
屋企整唔整到=有冇意思？

其實韓燒都唔安全得幾多

出街食飯跟本高危

打邊爐一個帶菌者入場食飯全場冚家產

拎號？？
講開拎Number 攞飛
乜撚野係拎號

其實食咩唔重要，危險在一齊食野
我十鳩幾日無出街食但今日破左功，希望無事

海底撈留番黑警食
記唔記得蔡欄講過打邊爐冇咗都冇乜捐失

有火鍋店已經開始做埋外賣邊爐生意

唔關事 冇證據
係傾計導致飛沬傳播

出街排隊食餐蛋公仔面有乜意思

ok

許樹昌咪講咗其實夠60°C啲菌同病毒就會死
關飛沫同埋共用餐具多啲囉

根本你坐埋一齊食飯最易中招
唔關你食咩嘅問題

打邊爐係必須架咩? 有D人搭巴士要翻工沒home office 就真係必要啦
如果咁樣做足預防措施都中就真係不幸啦
去旅行玩都係必要既
咩叫減少不必要接觸社交活動呀 有疫病高色時期 基本衛生常識連小學生都識啦 呢D時勢仲後知後覺掛住玩中招都係抵死
下下諗住魚蛋論又唔岩logic 港豬真係睇到好尷尬
留名都係睇binc

你mindset真特別

又汁又靜

遲早連韓燒都有家族

唔洗煮麵，唔洗煎餐蛋，唔洗洗碗洗煎pan

同埋邊度食餐蛋麵要排隊咁巴閉

要排咪轉過第二間食囉

星期六日平時排哂長龍
冇得walkin餐廳都目測半空
人多你仲敢入去咩？人少少都可能博

正想講韓燒咪一樣咁危險

抵撚死啦一鍋堂
呢間撚屌嘢最鍾意迫哂啲人係門口等

公司做打邊爐
未發生邊爐家族事件
每日做三萬幾四萬生意
依家二千都冇

武漢肺炎二之韓燒家族

叫開牛屌鍋

打邊爐家族既續集

有湯底同冇湯底

點都好過行山累全行啦

本身想食616
提早bk到，點知而家吉哂都冇人去

人群密集嘅空間本身就高風險...
而家就好似韓燒瀨野，就去食日式燒肉，其實已經係出來聚餐就會中招，啲人唔理解，心理安慰自己「唔係打邊爐，沒事兒」。

咁同相信政府，唔怕.jpg有咩分別......

好想打邊爐 依家自己買啲料返屋企
擔張櫈入廚房開慢火慢慢食算

好煩啵 啲醬仲煩

今日見到呢個po

====================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

人地食開屎，火鍋咁低級邊啱佢食

你老細諗住點

我都係開火鍋

岩岩個apps彈100蚊coupon出嚟

根本就唔應該出街食啦

呢D仆街自私害全港
而家出事又扮沒野
中招係抵死
同行多得佢地唔少 心理陰影幾大

邊爐家族

韓燒唔係都奶野咩

佢食開屎

係 點解覺得韓燒會安全d

其實個問題係在於聚餐
唔係邊爐
根本而家群體活動就係要避免而唔係局限於唔食咩餐

遲下就韓燒家族、放題家族

無

你提供的資訊很有用

係 所以邊爐有少少無辜
反正我覺得邊爐可以減低廚師感染我嘅風險
如果驚係真係唔應該聚餐

只要係聚會都有風險，偏偏就打邊爐出事先

想請教下食咩先有意思

沒事兒巴打有見地

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

得8成人已經少咗好多
以前最少等兩個鐘先入到
不過仲有8成證明香港好多相信政府嘅港豬 真係殺到埋身唔識死

韓燒咪又係有煙

其實我冇呢方面既知識真係唔知會唔會經霧氣傳染架喎
果時仲講緊氣溶膠傳播
講真而家都沒徹底了解到隻病毒點傳染既時候
點解唔係避得就避
唔好一講就話好多人港豬先得架

有黃店邊爐外賣

根本食飯就容易中，因為要除口罩

牛涮鍋係黃

飛沫可以飛落餐具，一米距離唔夠，除非完全唔講野。

火鍋聲絕無意義，不可扭轉我的食意

《無間肺炎三部曲》
第一集：邊爐家族
第二集：韓燒家族
第三集：BBQ 家族

巴打邊間教會？

最慘覺得而家沒事 等於之後沒事
一D預防措施都唔識做 損人不利己

小學生都識咩叫預防勝於治療啦
咁搞法 比多幾百萬醫護都唔夠做

韓燒同打邊爐咪一樣要圍爐

關咩事，遲早都會透過打邊爐爆架啦，咪一樣結果

今日行過APM本陣
竟然有5,6個人喺出面等緊位

加油。。。阿門

琴日收到一鍋堂$100券

汁靜？文盲？

係無啦啦見到

八奇思考

你睇吓而家啲郊野公園旺過旺角你就知

個個星期6日d fd都po一堆行山相

長期爆場
D客多到排到去後樓梯